S8 plus better then Note 8

碌爆

then